邊到有用黎電人既電人拍賣？

近排屋企好多人飛黎飛去

仲吸人血tim

所以想買返支電人拍